浦和紅鑽真係一隊好神奇既波

無論讓人定受讓都係會輸盤